關於陳同學既案件（算係我師妹），可以入黎睇一睇

小弟住左８年調景嶺，都有讀過調景嶺ＩＶＥ，最近網上見到有人希望有車主經過唐賢街，會錄到陳同學，放左google map地圖街景，我想講難道高左小小，同埋個街景係幾年前。
第一：藍田隧道
因為唐賢街個到會興建藍田隧道，所以行車路同單車徑有水馬分隔，因此單車徑改左路線（好似係），呢一點唔咁肯定，因為唔知有冇拆走左。
第二：個到唔算係海濱公園
真正海濱公園入口位於單車徑Ｔ字路口個到，個到先係入口，如果要跳海既話仲要行多５—１０分鐘去碼頭，個會有人釣魚，踩單車，一到晚上就會有好多人，成條海濱公園都有好多人，所以跳海一定會有人見到。
第三：澳南起好哂，有人入住
個google map街景係舊，因為附近兩層既單位起好哂，個到叫澳南，有人入住，所以個google map係舊。

但係仲有個方法，就係問澳南拎cctv！！！！！
你冇睇錯，海濱公園係有cctv，最近既就係澳南既cctv，佢個cctv係最近入口，對住入口同單車徑，最重要係唔止一部cctv，因為驚比人係海濱爬木圍牆入屋打劫，佢個木圍牆唔算太高，大約兩個人就爬到過去，所以如果陳同學係有行過去海濱公園跳海，澳南既cctv會錄到！

希望呢啲資訊會幫到大家手

如果有錯，可以同我講

幫推

Push

push

推咗先

就算冇cctv，行去碼頭跳海一定會有人見到

Cctv

TUI

你老味, 推

推

呢個真係推爆佢老尾系

澳南 都會駅 彩明 都望到hkdi

之前已經有人講過如果真係自殺 果個位冇可能冇人見到

泊係地鐵站周圍嘅車/圖書館附近嘅車都有可能影到

推a, 終於有熟路既講解

可唔可以搵到議員跟進
有冇邊個係仲肯本個身岀嚟做嘢架

地鐵站附近冇地方比你泊，經過hkdi就有機會，但係泊係hkdi既車有啲難，因為hkdi同LWLive都係同一個保安室，保安室就係LWL樓下，隔離好似係停車場，行去海濱就去番地鐵站個到

自推

推x2

推啊

推x3

得喇叻喇，全香港最醒係你喇！
所以唔好再開post討論好唔好？一係集中已經討論緊嘅post啦，唔係要遺忘，一係直接做實際嘢搵cam
要贏先可以沉冤得雪

同隔離post一樣 講緊藍田隧道

咁就叫認叻？

推唔到照推

我只提供意見同埋另一個方法證明死者係咪同黑警所講去左海濱公園，仲解釋番點解車cam唔係一個好方法，希望盡快搵到真相。咁就叫認叻。

冇人推